史上最強角色誕生

冰系魔法師！

屎先係最強